連登admin特登唔删逃走成功post

有一個連登post
講到明 14手足成功左
但唔肯刪除個post

tg admin就快激死